真和理非戰場！ 區議會大戰一觸即發，呢場仗我地一定要贏。

勇和辛苦了，到和理非上場！我要十八區「文宣」開花！ 文宣嚴重唔夠，係咪想輸？ 建制派？Vote them out!！

大家幫手推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1